有個唔講道理既老豆真係好辛苦

Exam period想靜靜地係屋企溫下書都要比人屌。
係廳勁大聲播歌，仲要勁大聲係到唱，咁我咪閂埋門，就即刻發晒癲話我好巴閉。
：我
：老豆
我：其實我溫緊書，可唔可以細聲啲
老豆：咩呀？！而家聽下歌都唔比呀？！你溫唔到書關我撚事呀？
我：咁唔該你到時唔好話我考得差，唔好同我講想我讀master
老豆：咁你咪唔好讀囉，直頭唔好同我講野，唔好比我見到你呀

因為我同個妹同房，咁佢要訓教我就搬出廳繼續溫啦。大概凌晨2點佢起身出黎屙夜尿，我咁岩係佢屙完之後去左廚房飲水，聽到佢問我老母，佢係咪死撚左喇？

再係呢個屋企同呢個會打老婆既仆街一齊生活我應該妹快會有精神病，除左搵錢之外佢冇野係好，打老婆，大男人，食煙，酗酒 所以話呢，呢種冇文化既廢中真係唔應該生仔 終有一日我會帶埋我老母同個妹離開呢條仆街

Sor for 1999, 純粹發洩

一定係凌晨去拉把啦

屋企我都有份，點解我想係屋企溫都唔可以，錯既又唔係我

窮撚同on9唔好學人生

生完出黎又唔撚係識教，都唔知生黎做乜，唔好害人

Keep住呢團火，會成為你向上爬嘅動力

加油啦

老豆都搞唔掂出黎做野點算

醒醒吧 你沒有妹妹

多謝你

最重要唔好畀佢影響到
一直諗住佢係個唔關事既廢中，唔係你老豆個心會好過啲
加油
Btw 點解唔離婚，留個打自己既男人係身邊

因為個妹仲細，怕離婚會影響到佢
多謝你

俾心機讀書
讀埋master出黎搵份好工
搵多d錢搬出黎住
如果阿媽對你好就拉埋佢一齊住
千奇咪撚俾家用你老豆

你老豆其實係咪一路都用緊激將法？

我會的 多謝巴打

咁打我老母嗰啲係咩激將法

唉，加油，努力比個好生活老母

巴定絲

絲

咁又慘啲喎 三個女人比個大男人食住

啲大男人思想真係好on9，對老婆仔女應有既基本尊重都冇

佢都on99，我係你嘅話一早同老豆開拖，好明顯係你老豆錯啦

其實我都忍左好多年，細個一直都好驚佢唔敢出聲，都係近年先開始出聲表達自己不滿，但佢應該因為慣左有佢講冇人講，所以一少少野就即刻發晒癲。

通常呢類廢中都係奶共，係老豆係唔係？